****************************************Table RH_ODM **********************************
ID	int
DATE_D	datetime
DATE_F	datetime
NB_JR	int
---------------------------------------------- ID_EMP	int
REFERENCE	nvarchar(200)
NATURE	int
---------------------------------------------- ID_TRANS	int
---------------------------------------------- ID_STRUCTURE	int
---------------------------------------------- MOYEN_TRANS	int
DESTINATION	nvarchar(100)
ST_DEMANDEUR	int
---------------------------------------------- CLIENT	int
---------------------------------------------- FRS	int
PROJET	nvarchar(50)
DATE_ODM	datetime
HEBERGEMENT	int
RESTAURATION	int
TAUX_AVANCE	int
---------------------------------------------- CREATED_BY	int
---------------------------------------------- EDITED_BY	int
---------------------------------------------- TRANSPORT	int
REMARQUES	text
---------------------------------------------- ID_PDV	int
VALIDE_1	bit
VALIDE_2	bit
---------------------------------------------- ID_USER	int
*************************************************************************************
*************************************************************************************
                                      Table ORG_EMPLOYEE
ID	int
MATRICULE	int
COMPTE_AUX	nvarchar(100)
NOM	nvarchar(50)
PRENOM	nvarchar(100)
ID_CATEGORIE	int
ID_STRUCTURE	int
ID_POSTE	int
DATE_ENTREE	datetime
DATE_POSTE	datetime
PHOTO	image
MAINTENANCE	bit
DATE_NAISSANCE	datetime
GROUPE_SANG	nvarchar(3)
ID_FAMILLE	int

ID_POSITION_GS	int
TELEPHONE	nvarchar(100)
EMAIL	nvarchar(100)
ID_CONTRAT	int
NUM_SS	nvarchar(100)
ID_SEC_CAISSE	int
MODE_REG	int
NUM_BANQUE	nvarchar(100)
ID_BANQUE_EMP	int
ID_BANQUE_EN	int
ADRESSE	nvarchar(200)
VILLE	nvarchar(200)
CODE_P	nvarchar(100)
NOM_JF	nvarchar(100)
SIT_FAM	int
NB_ENFANT_CHR	int
SEXE	int
LIEU_NAISSANCE	nvarchar(200)
NUM_ACTE_NAISSANCE	nvarchar(100)
COMMUNE_NAISSANCE	nvarchar(100)
PRENOM_PERE	nvarchar(100)
NOM_MERE	nvarchar(100)
PRENOM_MERE	nvarchar(100)
DATE_MARIAGE	datetime
NOM_PRENOM_CONJ	nvarchar(100)
CONJOINT_ACTIVE	bit
NUM_CNI	nvarchar(100)
NUM_ID_NAT	nvarchar(100)
NUM_PC	nvarchar(100)
NUM_PASS	nvarchar(100)
ETRANGE	bit
CODE_NAT	nvarchar(50)
COCHE	bit
ACTIVE	bit
UNITE	int

*************************************************************************************************
*************************************************************************************************
                                      Table RH_NATURE_ODM
ID	int
LIBELLE	nvarchar(100)
COMPTE_6	int
*************************************************************************************************
*************************************************************************************************
                                     Table ORG_STRUCTURE
ID	int
Libell√©	nvarchar(50)
ID_parent	int
ID_IMAGE	int
*************************************************************************************************
*************************************************************************************************
                                      Table COM_CLIENT
ID	int
REFERENCE	nvarchar(50)
RAISON_SOCIALE	nvarchar(300)
FAMILLE	int
NOM_CONTACT	nvarchar(50)
FONCTION_CONTACT	nvarchar(100)
EMAIL	nvarchar(50)
MOBILE	nvarchar(50)
TELEPHONE	nvarchar(50)
FAX	nvarchar(50)
ADRESSE_1	nvarchar(200)
ADRESSE_2	nvarchar(200)
CP	nvarchar(50)
VILLE	int
PAYS	int
COMPTE	nvarchar(50)
COMPTE_4	nvarchar(50)
LIV_ADRESSE_1	nvarchar(200)
LIV_ADRESSE_2	nvarchar(200)
LIV_CP	nvarchar(50)
LIV_VILLE	int
LIV_PAYS	int
LIVRAISON_IDENTIQUE	bit
LIMITE_CREDIT	bit
MT_CREDIT	money
MODALITE_CREDIT	bit
CREDIT_JRS	int
COMPTE_BANQUE	nvarchar(50)
TARIF	int
NOTES	text
CONDITIONS_CREDIT	text
COMPTE_AUX
AUX_COMPLET
RC	nvarchar(100)
IDF	nvarchar(100)
AIMPO	nvarchar(100)
NIS	nvarchar(100)
REGION	nvarchar(50)
EXONERE	bit
SITE_WEB	nvarchar(100)
BLOQUER	bit
DATE_CREATION	datetime
REF_COMPLET
PROSPECT	bit
ID_USER	int
ID_PDV_C	int
***********************************************************************************************
***********************************************************************************************
                                            Table ACH_FOURNISSEUR
ID	int
REFERENCE	nvarchar(50)
DATE_CREATION	datetime
COMPTE_AUX	nvarchar(50)
RAISON_SOCIALE	nvarchar(100)
AUX_COMPLET
ADRESSE	text
CP	nvarchar(50)
VILLE	int
PAYS	int
ID_FISCALE	nvarchar(50)
RC	nvarchar(50)
MODE_REGLEMENT	nvarchar(50)
ECHEANCE	int
CREDIT	money
BANQUE	nvarchar(50)
EXO	bit
ETAT_FRS	nvarchar(50)
CONTACT_PRINCIPALE	nvarchar(100)
EMAIL_PRINCIPALE	nvarchar(100)
CONTACT_AUTRES	text
TEL_PRINCIPALE	nvarchar(50)
TEL_AUTRES	text
PRODUITS_FRS	text
PRODUITS_RETENUS	text
TYPE_FRS	nvarchar(10)
FAMILLE	int
CONTACT_FONCTION	nvarchar(100)
FAX	nvarchar(100)
NOTE	text
WEB	nvarchar(100)
ETAT	int
REF_COMPLET
NIS	nvarchar(100)
***********************************************************************************************
***********************************************************************************************
                                             Table RH_ODM_TRANSPORT
ID	int
LIBELLE	nvarchar(100)
***********************************************************************************************
***********************************************************************************************
                                             Table MG_INSTALLATIONS (Vehicule)
ID	int
CODE	nvarchar(100)
LIBELLE_INSTAL	nvarchar(100)
DESCRIPTION_INSTAL	text
ID_IMMO	int
ETAT	int
EMPLACEMENT	int
FAMILLE_INCIDENT	int
FAMILLE_CONTRAT	int
VEHICULE	bit
EQUIPEMENT	bit
SIM	bit
MATRICULE	nvarchar(100)
PHOTO	image
NUMERO_SIM	nchar(20)
COLOR	int
*********************************************************************************************
*********************************************************************************************
                                            Table SYS_LOGIN
ID	int
USERNAME	nvarchar(100)
PASSWORD	nvarchar(100)
ID_EMPLOYEE	int
ID_PDV	int
**********************************************************************************************
**********************************************************************************************
                                            Table SYS_ROLE
ROLE	nvarchar(50)
LIBELLE	nvarchar(100)
**********************************************************************************************
**********************************************************************************************
                                             Table SYS_LOGIN_PROFIL
ID	int
ID_LOGIN	int
PROFIL	nvarchar(10)
MODULE	nvarchar(10)
ROLE	nvarchar(50)

